其實18 歲既女仔係點？

最近識左唔少18 歲既女仔
佢地好似好easy 同埋 有男友都肯同你玩咁
有無多啲人 / 過來人 講下 太耐前唔記得左
淨係記得試過以前呢啲年紀既ex 都好鐘意扮野 扮下大個擡高自己 形合人

點識

佢地咁playful 點對佢地好？

軟冧冧 香噴噴

個個都好似hazel咁樣 係真ge

其實應該話係 好撚玩得至係

純情處女既頭髮係冇啲有經驗既女咁香既

咁講香 一定係中學生既 個種未入世 未出黎打滾既 潔淨既香味 得佢地有

邊個hazel

唔好FF 咁你多啦
玩咁耐app 認嘅學生妹無一個唔係肥婆

ig kol 連登成日po佢

你就ff 都唔係app識

塊閪通常窄啲

這裡是感情台

我都覺
我個18歲SP係白虎
細細粒好正

通常都係18歲

d皮膚好有彈性

我係感情台 個個都淨係話18 女 正 無人剖析佢地內心

child登 唔係好多18歲 左右架咩

佢都唔靚 又矮

眼同眉幾得

要睇吓個女仔係咩環境

如果係band3冇讀大學嗰啲感覺會比較貪玩
因為中學嘅時候身邊嘅人個個都拍拖
對於感情會比較open minded
對另一半要求唔係好高

如果係band1有讀大學嗰啲
我覺得自己有條件識更好嘅人
唔會急住拍拖
會睇吓對方嘅條件同自己對唔對等

冇咩氣質

thx 成個post 得你認真答
但18 歲 有姿色 應該好有市場 應該貪玩玩得？

呢啲野果果人性格唔同, 無得一概而論